N 4.
Täämba sel 12 Januar olliwad nõu meeste selts koond ja moistsiwa Päwannembale palka. Palgas om moistedu 50 Rubla hõbb. (wiiskümend, kindu hobbene saap Peter Pihl egga kind, kui temal käle ette päiwa sõidu soit etta tullep ja kui ka Riga minnek ette tulep sis om koggokond temmale se man abbis.
Terwe nõumeeste selts
